[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (72) 釣魚定釣蛋？

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 http://www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野，____？
Ａ：起左商店先。

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成嘅物品摸完都買唔到。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

留名

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

成日搶到二香

今次開1001係意外

留名！

新帖留名

你哋整緊乜
有無野可以參與

召喚廁紙絲

幫整櫻花棒同牆紙果位巴打 我加你好友呀

好sad, 我想釣魚呀

執櫻花忙到

彈蛋彈到三萬 thx

2356-1943-2996

櫻花棒材料係咩

屌你d仆街水魚阻撚住曬捉蜘蛛

櫻花
星星

加了

想問下櫻花去到幾時想盡量自己儲diy卡

有冇人有木梯同櫻花diy可以分享下
6612-9677-9881

上個post笑完人中猩猩中
中迴力鏢自己都中埋

唔知儲曬啲復活Diy佢送乜咩

封住動物唔比佢行會點

開左島

想問下有冇人會買本攻略邊到訂好？

好 依家黎

上上post話要石既兩位巴打仲要唔要 唔黎我瞓覺啦

係咪會好靚嘅動物你地先會帶返去？或者順眼就順，睇來唔易中靚野

圓木樁要點整?

狼蛛好難捉
成日轉身cup都cup唔中

3花3星

冇流星，合唔到

新手想問點樣確保save game?
試過有野無save到

我島有流星雨

日文果本?

巴打開唔開島

Amazon買左，但日本好似禁運

開緊 我搵翻上個post先

留毛

直接迎面行過去，佢跳起果下撈佢

有無位 一陣入黎

㩒-

有冇人知

日本郵政禁姐
日森寄香港用DHL
不過要預郵費到時會好貴

你個look好似我玩手遊嘅其中一個男人

有無刷氣球教學 一個櫻花diy都無
不停出彩色氣球 純色氣球又出錢同鐵

連續捉黃蜂都有成就

即係禁住a制慢慢過去捉?

我成日引佢賽跑之後反cup就gg

成晚得個櫻花樹枝

唔知有冇人夾單

咩黎

無diy卡有材料都無用

唔知差幾多先齊

想問 岩岩終於夠5000miles 還第一次錢比佢 然後再問佢借9萬幾 起屋 咁呢段時間可以做啲咩

想知係整晒自己有嗰啲定真係全部

Topic sad but true

有冇話總共幾多DIY

點樣快速夠30 粒鐵礦石去起商店

葉蛋點拎架
石蛋扑極出得個兩粒

趁芝牛巴唔係到問多啲問題先

去外島掘

可以join? 啱啱加咗你係兩隻奸商嚟

斬樹！

差1粒星

唔見哂啲舊人既喂

屌啦儲齊先送
係送diy定送棒

有妹妹同流星 有無巴絲要黎留fc

信和個類鋪有冇預訂呢唔知

釣魚捉蟲
玩下復活節diy

想黎～～

想黎 3301 5212 4742

我得個櫻花堆

唔該巴打
玩左兩日而家先知

賣野還錢或者射下氣球

有冇人知復活節diu有幾多張...

夜觀參拜開放，密碼：FPKBR

可幫整櫻花樹牆紙，帶10個花5硬木。

我同你一樣，射咗成日先得個粉紅色地板同牆紙

戀與製作人

1419 4137 7021

狂釣魚 捉蟲 新既放地下 重復既賣錢
之後開博物館可以拎曬去捐 所以新手頭幾日好多野都係就咁亂放地下
可以儲定多D資源 石 木材個D 之後要用
新手無聊可以日日係自己島/外島 棵棵樹都搖一下 起碼會出一件家具

點整丫叉

復活節射夠一set 都未見櫻花diy
on9

露營地岩岩請完第六個村民
如果我set咗出售土地 隻game會唔會自動抽一隻動物比我？

另外露營地係咪無論有無出售土地都會有動物黎？

流星有冇限幾粒？我見到一粒後咩都冇

求解答

Thank you. 本日終了 明天繼續 攰了

咩係妹妹

6612-9677-9881

你重爭好多WO復活節都

邊個島呀
開咗未

貓頭鷹個妹 同佢講野送Diy

40張左右
好似係

終於有一個

睇落又唔多

1364 2319 7608 me me Cl

唔係流星雨就唔好勉強

我只係一大舊

我發覺隻驚對強迫症/收集控玩家好撚大獲, 中哂兩樣既話g鳩g 根本唔係放鬆play

想問下今日先玩到幫傅達揀地方，係咪冇咁快有復活兔？ 櫻花樹就見到

依家有無位
3851-3248-0707

]
C字頭

收集控要收齊依隻game所謂有 玩999:59都未必夠

Same here 灰左

我摘左花埋係地下，想問咁樣種到花嗎？

如果玩夠幾年應該OK
一年內追曬太癡線

你地D村民有無幫你地改名...
佢地無啦啦幫我個名前面加左DJ兩個英文....之後全部都叫我DJ乜乜咁

改咗地區都係更新唔到去1.1.1a
搵咗全日都搵唔到隻兔仔

乜有非流星雨？

我想問下 高達同哥斯拉嘅diy 係咪個個都有得拎？

黎緊！

咩邊個島

有雀妹都未必真係流星雨

你個島叫咩名

玩左成日都係無蛋既

召喚torotoro絲打

想中妹妹。。中左流星雨

HK Island

唔可以

飛去芝牛度

有無完全quit game
再拎埋拎張卡出黎(實體game)的話
基本上connect上網就更新到

今日有個村民幫我改左名
名後面加左”小將 “

睇黎呢隻Game真係有排玩 部機唔洗比翻人

佢係咁話你忙緊

那位當地的朋友好像正在忙。。

賣野要一件一件賣
同npc講好耐
其實有無得快d?

雜交生花

有啊 都係唔得

搬商店mark錯位前咗一格，無喇

有無人有D好痴線既牆紙/地板分享下

點樣可以改名...柒到爆...DJ

講緊一開波捐博物館個十幾件?
之後就可以直接選曬全部一次過捐

今日整住呢堆先
又話呢隻Game比較休閒 點解咁忙

4月尾仲有咩地球日

我爭兩粒 有冇人可以比我

買2000機票去外島 大把石

櫻花好撚難捉

我個口罩啊
有冇人知我講咩

又做完野了
離晒罩絲打 全部唔食得絲打 Okok1234巴打
同奈仁尋命巴打喺唔喺到

想問我可唔可以摸下

想問下妹妹黎之有冇咩先兆

拍唔中兩下就會冇

嘩可以玩到咁

笑甚麼

企上往下會易捉d

捉櫻花 好得意

唔係 講緊賣野比NPC 賺鈴當
Eg 魚 嗰d

淨係樱花同蛋都有排收

要用咩Verb 捕？

我同村民傾計 佢哋教我睇流星 跟住就見到妹妹啦

我想問d村民同西狗有冇主動同你講今晚有流星雨？

Full左 我等陣到再試

新手挖石 記得係個人後面挖定3個洞 咁就可以輕鬆挖到8樣野
去外島可以食多個水果 最後打爆埋個石頭

可加 朋友嗎？4872-1905-5984 (Daxxxx), 新手一問，請問你開島時我會收到邀請，定我要 request?

條友自己design 啲地
好癲

村民柒到唔想同佢地講野

劈樹會唔會出埋傢私架?

可以選曬全部一次過賣曬 點會要一件件賣

唔會 要搖樹

佢叫我xx大大

求救，同屋企人一齊share同一部機，佢推進度推到有貓頭鷹，我啱啱新玩就揾左貓頭鷹拎左剷同杆嘅方程式，但之後玩到起埋屋，隻狸貓老闆都無比過斧頭個方程度我，好似有bug咁skip左啲event，點算好

唔知 不過棵棵樹都搖一下 1日起碼都出1,2件

真係好難

咁果樹係咪一定唔會出傢私?

好痴線 變左都市

我未搖過出黎 聽講係唔會

唔明點解會消失

好似有得買diy方程式

2P冇人權
完

啱啱加左 去搵朋友嘅島就會見到我開左島（好似係
我係玩左一日嘅新手

挖2個就得
xoxx
o企xx
xx石x
xxxx

而家先發現
Thankss

佢話要輕輕，所以捉就唔係輕輕，就會爛

玩左幾個鐘流星雨好悶 好彩啲巴絲簡唔時會吹水

彈弓係咪無得diy
間舖無開咪無得買

巴打你幾點關島？

櫻花系列定係復活系列急d

有無巴打可以畀我入下個島參觀下
玩咗一日 想試下入人地島

下 咁用乜冇咁易消失

你個島有流星咁開心

有得diy 點會無

下次再一齊玩

有架喎

好想買多幾套和服

你宜家入啦 我開多陣

喱埋重玩電話

我買晒d diy但唔見有

點解我個島啲流星咁疏

你想入黎Add我啦 我開多陣

因為佢係流星不是流星雨

有埋駱駱

有阿妹就密，無就疏

好

我都想入島玩呀
可唔可以加好友

冇妹都密 定我個啲唔叫密

+1 想入

你咪又係

應該係廁紙

真係冇既去人地度買

我上面Posy過一大串 你用追故模式搵啦

睇流星唔傾計真係悶Q死

我喱得好好 又係我面前行過

我又搵到個神位

點玩捉e恩

你神位唔神 行過我兩次啦

復活好像得半個月
pv說下半有其他活動

櫻花系列打普通氣球
應該好像上個月的竹這樣

有錯請指正

隻駱駱成日係我地面前行 一A制就同佢講野

可唔可以去你個島玩下

射左成晚波波得一個櫻花盆栽DIY
要射到幾時先齊

頭先一邊睇一邊打lol個戰棋

就咁喱埋等人搵

有妹嗰晚我禁咗百幾次
仲要係捉住蟲釣魚hea禁
無妹照計爭好遠

主動跑過話要幫我改花名
俾我拒絕左之後可以自己set個花名

其實咁多屋都有排搵

咁我Fake左好多人

咁台灣FEEL

原來可以自己改

係到

好似好正缺人手個陣可唔可以侵啲新人玩

早知唔比佢咁叫

上個月d竹其實係點樣有季節性？3月先會出竹筍？

明明係荒島
又要變返城市

又彈

唔入室內

聽日又有新房間 等我又佈置下先 招呼大家

hi

有咩？

有位 comecome?

滿左十隻之後係咪只可以靠camp / amibo 召新人趕走D 舊人

捉到你！

有無巴打可以開個島參觀下
玩咗一日想試下入人地島睇

點解你搵到我

離絲我加咗你，I字頭，自畫 Incon

我幫人整緊野 聽日

開多幾個島咪大家都有得玩囉

平時我都係喱呢啲位

想join

我重玩緊 我聽日幫你整好唔好？

捉e因 爭櫈仔

想join 得唔得

啱啱有人入左 sorry

想研究下扑傻瓜可以點好玩啲

請問櫻花花瓣點樣拎

你地啲島多啲野玩呀嗎

睇邊個做傻瓜

一定係你架

想要

想要粉紅色

想要右手邊

各位巴打有冇捉狼蛛冇咁易死嘅方法 呢個島係咁生狼蛛但係我捉一隻死一次

其實冇多到
日日玩呢啲鳩野冇時間砌島

用個大網 將佢捕捉

SW-4872-1905-5984 （D字頭，想join)

捕蟲得唔得
冇大網

你地會唔會開Voice玩 成日入打字app好煩 下下重Load

我想買

巴打仲整唔整竹燈
我琴日做完野搵唔到你了

唔緊要呀

冇喎

絲打是咪整牆紙

其實係咪8個就會斷..

會好嘈喎

你覺得仲有其他網咩

復活去到
2020年
4月1日 5:00 〜 4月13日 4:59

暫時打氣球 沒出竹diy
唔知會唔會連竹島都冇

做捉人個個開聲講野會幾正

你係咪老公check唔到

好似係呢個post定上一個見到話啲櫻開到10號
利申 唔肯定～

乜唔係同一樣

仆街 咁啲櫻Diy點拎

終於有第一個櫻花Diy 櫻花牆

有竹島 去左兩次

整呀，你開場？

有冇善心解答

置頂 QA 有教學
或者 唔好攞住個網跑
佢唔會咬你
喺佢附近先攞個網出嚟 慢慢行過去 捉

射氣球

完全唔識分diy卡顏色有咩意思

Ok!!thx

最佳好友係咪可以郁人個島所有野+入屋設計

新島民來了

係巴哈睇到
qwel0001 (笨方)
#2

皮蛋要我幫忙把包裹還給某個很討厭的彭彭, 我中途把包裹拆了, 發現是隻很醜的娃娃, 果斷賣店賺了200元

然後傍晚在廣場, 他們兩隻剛好在一起, 一個在問我包裹送到了沒有, 另一個就問我是不是有東西要給他

same full咗sad

岩岩入錯左第二個人個場 點知傾傾下先知佢唔係你

有無印象有無竹筍挖？
定係季節限定係指氣球diy

有好多竹筍

求善心解答

再求善心解答

我啱先射婆出咗流水素麵Diy 應該仲有

想問下2000哩數去其他島係咪只限一次用

有冇人商店仲有得賣野

係

你真係好多野問自己問前試下得唔得咪知

唔係

我諗我地未add fc

去一次咋，都幾貴

啱啱先有第一個最佳好友 試唔到 sor

芝牛巴流星記

可以掘地斬樹之外同訪客一樣

500哩數卷 先得3000鈴錢
計返其實唔貴

我今晚都好多流星

斷左 我再開

Thx

我想要櫻花套餐唔知有無人有可以開島比我摸下

唔該曬

點解個個都有蛋，係得我無

好浪漫

見到芝巴有開島唔敢去

仲有冇流星場

睇流星雨許願

鐵礦點搞 全部都係蛋已經換左四次劵都未齊

DIY野摸左都買唔到

gay

WHY

係咪未update

換完唔係都冇得買架咩

唔阻你地

有其他人無入鏡

櫻花套餐有咩，我得個賞花組合野餐籃

好想要金工具

我最鐘意嘅島民肯配合同我影相

悄悄地問 櫻花DIY點拎同兔仔講多啲野？我一開頭以為櫻花復活節係同一個活動

咩色？FC?

想要櫻花套餐

得島主賣到

羊羊

已經最新，1.1.1a
我下午玩到宜家都無，無改過時間

原來

射波 射波 射波

想要淺粉紅嗰對
賣左未

我今日玩都未見

有冇兔仔

多謝你答我唔屌我唔見有波波射 好慘

無呀

地下有啲野食咁 係咪就係野餐籃

就算得，我有成百隻狠珠要飛黎飛去好想見到龍克斯呀

想問下，我冇幫襯廣場隻藍色刺蝟，而家佢走咗
咁我咪解鎖唔到服裝店？

遲少少刺蝟會返來嗎？

係地下有野食
你係咪要摸

隨機出現 日頭村民會同你講 同日19:00-03:00出現

會有啲風聲 同望下地下 會有個影

唔好意思新玩頭幾日 想問下外島係指朋友既島定之後會有自己既外島？

水聲超大

成百隻 狼蛛都strong hold？

係啊

外島係買miles 自己岀去
唔係朋友

出面嘅無人島 你當資源島

櫻花同復活節真係擔心會儲唔齊全Set

賣卷出嘅係自己外島 其餘係朋友嘅 要有密碼/add fd

好難射

真係完全唔出櫻花 竹就有...

想問有流星有無聲
可唔可以聽住等

Thx!! 頭幾日未有得買後悔遲買game

痴線 活動好攰
啲地面蛋搞我好亂 次次都諗住係化石

我企係到等 冇腳步聲會好啲

我想問點解我飛幾次外島 其中三次都係同一個島

入黎摸野餐籃

用機票飛既外島

做社會實驗

沒計啦，賺多咁多緊係SH

機票都未有得買

下年繼續

係咪太多人

新手想睇下流星 有無巴打開島

我鍾意你個名 次次睇都會笑出聲

跪求

還咗一開始果5000 再買屋就有得買

哩個六邊形外島真係好痴線
淨係出狼蛛重要幾4隻4隻咁出
唔駛10分鐘刷滿三行狼蛛

是咪我太新？ 我第一日玩

影得好靚呀

有聲的

佢條裙好靚啊

終於明哂

而家玩左三日。
由第一日開始已經有去人哋嗰度摸人哋啲嘢，
但返去atm按nook購物，完全唔見到特別商品個畫面，而係直接跳去購物
係咪一定要起咗商店先？
我見有啲人又唔駛

講漏左，可以帶料黎幫整櫻花棒

我都是第一日 我有

呢個唔係就咪狼蛛島？

你試吓登出 熄game 再開

你做左d咩

地區set香港？

可唔可以俾我摸我自己買可以照俾返錢

我今日都試過呢個情況搞咗好耐
你睇吓地區係咪set咗其他地方？

你要幾多

想知你將啲狼蛛放係邊

之前on9一下打爆d石 ⋯⋯⋯要遲一日先起到商店 哭𠹌佐

三條傻仔喺度拍手拍天光

聽日帶10櫻花同你地整

最後點解決？宜家地區是香港
thx

等緊絲打開妹妹島

未滿wor

做復活節任好過啦
得10日

我都係

不停射波波 拎花瓣 無diy

邊個島有妹妹

啱啱去完bikachu個島 返到自己度先發現
我都好似有流星

Cls...想釣魚還債啫，係咁釣蛋做乜春我仲差20萬
啲蛋其實幾$一粒

想問下第一隻黎露營隻猩猩係咪一定要硬食
好樣衰

想去呀 未見過流星

我都係同一個問題
玩左成日都唔見有蛋同個NPC..

有冇人有興趣呢啲呀
同埋想問，點解有貓頭鷹阿妹都冇流星

不要再問了

你係孖bin個個？

我都係呢隻 大家並不孤單

想問南半得蝎子
冇狼蛛 係咪一樣咁值錢

發現隻兔你行埋去先會衰跳
你一走開就會揸流攤係到喘氣

套餐？ 定係個野餐組合？

個個月有活動 真係想知仲點休閒

有興趣野餐盒

召喚猩巴

射左3個鐘都係得3個櫻花DIY

射到灰...得個花瓣堆,盆栽,石水盆

有冇巴打可以互換/互相幫手整

猩巴許緊願

好疏 寥寥幾粒

有妹妹見

不知幾可愛

哭𠹌左玩左十個鐘都黎，隻兔去撚左邊到

背脊仲有拉鍊

我係和服捲袖搵駱駝個個

其實係咪藍氣球先有櫻花diy?

好想要猩猩咁有型

有妹正常都有星 不過D流星好古惑 試過7點流到4點 亦試過出左幾下就冇
btw 有冇code

夜觀參拜留照

No ar
黃色試過中

同妹妹講野好似會聽到一段仔Fly me to the moon

屌又貼

想嚟

打錯，係自備

妹妹好撚可愛可摸耳老粒佢

算快了 係撞活動趕d

有無人個島有流星？

點知有無流星出現？我從來未遇過

聽晚再開

日頭村民會同你講 同日19:00-03:00會有

我屌
見到你幅圖好想笑
一見番自己部switch

鐘意飲芬達

柒左添

巴打識整邊啲

咁多櫻花diy，羨慕

我都係呢隻，真係幾鍾意佢

希望佢12號現真身

好彩露到個頭

係呀，就係嗰個

紅色都試過
btw射左成晚先total得5個櫻花diy
就黎盲, 我淨係想整個袋咋

一係開個場 比想要但買唔到既摸？

我整比你啦

有無得跟隊

Nook扮

點解我啲黃色係1000蚊

你嚟我度？

屌！熊大叔

閂島後嚟？ 等緊廁所絲

online game d RMT

我今晚係
黃1000蚊
藍係黏土個類材料
紅係櫻花diy卡

啱啱講完出咗4粒

我開住等你

E家先得閒玩

但搵唔到隻兔仔 係咪訓左

捕咗幾個鐘

紅都有

我返一返去拎花瓣比絲打你合

岩岩打到袋

我以為彩色機會大啲

一樣

上次禁錯種左袋99990錢 今日生返3袋99990

柒到唔敢睇

咁多?! 咁咪好好賺?

想約下聽晚有冇識整櫻花袋既可以換黎diy下

彩色出復活節既野 唔想再見到

錢樹大得好慢

請問流星仲有冇得入？
5744 6655 9102

入緊入緊！

彩色間條? 個類唔係蛋就係復活節diy

唔知啲活動密唔密呢再咁搞法會玩死

10000係保底 10000以上係RANDOM

fat fat 聽講好低機率

離絲仲有冇開緊

你兩個會唔會太浪漫

我下午玩到宜家都無

好想佢快啲搬…
夜媽媽咁樣嚇撚死

彩色直頭想射落海

我第一次種3萬唔咁搏咁大

我覺得隻復活兔恐怖啲

隻復活兔都好恐怖
夜晚無啦啦有野跳下跳下

奸商邊會咁好心
最底工資請個人番黎就信

好係種一千收一千？

好似三日？

等緊你

但係10次有9次都係彩色

第一次種 100%俾翻你種嘅野x3

想捉狼蛛都無嘅...已經清嗮外島啲樹同花

想問吓地板無得放係屋外面
咁係咪要係設計畫完貼係地下做屋外面D路？

你又唔嚟

我以為佢訓左咋, 行左好耐都搵唔到

總之10000係保底 10000以上係睇彩數

利申:上次係諗住拆袋10000掉落去點知一禁禁撚左成袋99990落去

真係恐怖片咁

認真同之前玩bug一樣真係無意思
唔知會唔會會Ban機/AC

想問下開頭係咪都要慢慢釣下魚黎賺錢
無狼蛛個啲賺得好慢

唔只我地，有部份巴絲都無，唔知做乜

拎咁多錢係身

仲有無呀！我想要

好似唔係所有島都整到 我淨係知八角形嘅島同竹島整到

係
我喺電視玩我老豆望到佢話做乜後面有嘢跳下跳下
嚇到我瀨屎

開黏土係咩玩法呀屌你老母

D Diy玩左半日都少過你

係
可以係7pm到4am期間係外島自製狼蛛刷
或者同朋友買賣水果

宜家多左鱉之後 外島有河已經輸左一大半..
除非竹島就真係完全冇影響

點解我做唔到emoji

點解我第一日冇ga 好想快d儲齊

多謝

要訓

GG

有無咩group 會有人係咁放pw 俾人入
無fd 玩好想入人島買衫摸野

我連唔到電話wifi努力嘗試中
你地想散就散

又黎

仲有冇

叫左你唔好番房

頭先我去到竹島 把斧頭劈幾下爛撚咗 仲要啲木擺曬係自己個島到 放棄咗 執下雜草釣下魚算

南半球居民 飛外島 有冇機會到北半球？

要同啲動物傾計 佢地會教
好似最快係第三日

請問是咪開左機場先可以去搵你，下午先開始玩

斷左

依家連屋企wifi都收埋皮
聽日再玩

加左

好靚呀

又斷

召喚torotoro絲打
仲未買到木屐

有的巴打set咩地區

唔見既

成晚都無一個櫻花diy
想喊

唔知一日拎唔拎到兩次呢

多謝開妹妹島個位絲

我想未搵過

唔得

聽日再玩

我地都斷左

現貨得兩對 其他人要過黎摸
你FC 係咩

有妹妹？

係咪每次問都拎唔同野

想整可唔可以add friend ?

應該之前加左

晚安

可唔可以add我
玩左成日，一個櫻花DIY都無
4809 7035 9887

原來啲蛋食得

我都想知
係計日數定計次數

只好等五點，thx

各位早抖

點解去外島一直聽到氣球聲

聽朝個價一定會好
in stronghold we trust

呢度有幾多痴線佬係咁？

下個post開始 Q&A可以加多個係
Q:點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A:4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島 eg:竹島)

各位晚安

中毒太深

我可以來摸呀
0388-5270-5812 J字頭
尋晚打錯FC 個個
唔該哂

閪島

我依家嚟

射左全日氣球 開始有幻聽

嗰個都spawn 到狼蛛
係冇咁快
我反至竹島真係清晒場都冇

竹島都冇 試左2次
有隻蟲會係地下 要挖
我懷疑改過機率 隻蟲出得密好多

我出咗外島
我以為你要搞好耐，Sorry

依個真 成日凝住有氣球

我要妹妹

唔緊要啦 我聽日整比你？

有冇人整到櫻花遮 想要

Toro 絲，可加好友嗎？ SW-4872-1905-5984（DaXXXX) thx

流星雨
4504-4111-6537
我唔介意你帶野過黎俾我摸

南島終於有野刷

射一陣已經有

會發光

入咗我野餐場嘅
盆栽 6花瓣2硬木3草3clay
燈6花瓣4硬木
野餐10花瓣
鐘5花瓣1鐵

我同你有嘅嘢係完全相反

彈下彈下

想摸

你有咩

畫衫真係停唔到手

我都係set 香港

加咗你 i字頭
絲打有冇咩類型特別想要？我睇下有冇

究竟有幾多件復活節DIY圖紙
而家射咗廿幾三十個彩波波都淨係跌飛天蛋

想摸野有無人可以開放 感激不盡

感激流鼻涕

Tororo絲我又加

仲要係人地扮
成隻Five days at feddy's咁[sosad

加左啦 個code你睇返上面

咩都得 我只係摸過豬咀頭盔

巴打可唔可以share 死神同鋼練

最光係流星

好似4x件

愛德華整得好似

好撚正

好寒背脊

刷緊狼G 但唔記得放低啲蛋

有無TG谷??

未有商店
摸黎都無用

玩衫玩成日

個個都有睇過

想睇

你地去外島果陣會帶幾多工具去?
同埋清島果陣d花要keep係身? 咁咪冇位擺其他

4月30號

櫻花兩傘and 櫻花側背包

隻森羅冇著鞋

很想要

咁改時間無後果？

每件咁計就41個
但啲復活衫係三件三件咁有
所以係29

Hello ~~

我夠櫻花喇

龍蝦幾錢？

比我直接扔曬佢啦錢重要啲

玩咗成日，得一件櫻花diy CLS

0

開左啦

coming

我都係新手，可摸耳嚟摸豬咀頭盔？

我都係兩件陰公豬

黎呀～

如果唔計d衫，其他有幾多件？
同埋d衫係要執幾多隻蛋先會有

呢串燈好靚

改時間轉到第2日之後改返現實時間得唔得? 新手岩岩玩

有4件係後尾先有
所以而家最盡應該係25

咁我咩都執d 轉頭過黎

叫人幫手整而唔係自己整道具，計唔計落兔仔個任務到架？

求巴打些牙小岡同愛德

你可以睇下

有無人感覺隻復活節兔仔勁恐怖
你行埋去果陣會跳下跳下
你行開既話佢會嘆氣

仲開緊

人扮 有拉鍊

有咩整

有咩刷 今日成日都唔知係到做咩咁

愈睇愈恐佈

所有工具,最好都係石或鐵,耐久多好多
石斧,鐵斧都要
樹枝帶定10-15 好D,如果抽中竹島,係無樹枝
石同鐵都帶定幾粒備用,
生果帶定十幾個, 剷花剷樹爆石

同問，個個周圍摸野好想gun

我去左個外島, 同自己本島一樣既水果
只係多左椰子
然後我鏟走哂d樹, 石, 抆哂d草, 花留番d莖only
但係都係唔識生狼蛛
仲係不斷生蝴蝶/鈴蟲/蟋蟀個d跳跳下/飛飛既蟲俾我...

D魚死晒咁

唔好改

得鐘同樹枝咋

原來我除咗衫之外嘅圖紙齊晒
咁主力射淨色波先

想問下皇蛾賣到幾多錢

可以入嗎？ m字頭

已add w字頭

請問有冇黑警死全家既圖code

睇過po 頭唔見

岩石強同森林強最多

Added u字卡比

出咗十幾次外島都無見過竹島

射左成晚波既觀察
紅波係櫻花
黃波係錢
藍波係材料
綠波係物件
彩波多到核爆cls

利申：唔知有無記錯

啱啱睇人講 原來係ATM買野次數一百次
就有埋佢個app 唔使行過去

你係咪要竹 我好多

紅黃綠都出過櫻花diy

頭先係我島既邊個未拎櫻燈 重有猩巴有咩想要再同我講

3000

me唔敢拎

想問下咁夜有無巴打開島畀我參觀下
玩咗一日都係單機

要咩料呢？

咁刷狼蛛好dthz 巴打

新手想問下氣球吊住件禮物係半空，要點拎？

我朋友列表無你嘅?

用丫叉射落黎

吓

想問下點解琴日貓頭鷹妹妹嚟咗但係等咗勁耐都冇流星雨

我見去到其實有得爆石
本身各有2把帶去
有咩事係果度用爆石出既整都得?
一遇到d多野捉既島就好快爆

頂我覆錯想覆島主

丫叉幾時先整到

你想整咩鐘係5櫻，樹枝係8櫻

頭幾日我記得有架啦喎
第2定第3日
唔記得啦

求gear, 加左你，m字頭，你有無嘢想要?

唔夠櫻整咁多，無咩事我出返去先

我新玩無耐 無咩野帶到黎 可唔可以都黎睇下

真係勁似
一望到就諗起

聽日你開島拎？ 我島唔再開 太窮

又成功去到個廢島

南島又無櫻玩
d強俾一堆我都唔知儲唔好儲...
d強又幾撚好價搞到我好想一直賣哂所有強算...

送畀你地

我仲窮
我唔敢開鳥
外面乜家具都冇

慘 feel到以後個個叫我猩巴 遲啲有野想要再同你講

睇做乜
如果係刷狼蛛我淨係帶網/斧頭/鏟/撐竿跳/梯 捉夠就掉哂佢返到去再合
其他就乜都帶

黑心狸計劃通

仲有猩絲

卡奶

好靚

add 左 d字頭

猩絲先勁

啲里數倒水咁倒而家

祝福我去啲花島啦

唔識玩果時去過一次，然後拎得三朵走
好後悔

奶哥幾時開俾我

你想要咩呀整個比你啦

我儲夠花先搵你整

哇三朵咩花嚟？

話說我上網見到黃玫瑰好似唔會幫到溝色，屌我買咗又種咗勁多

計一計差不多要40粒蛋

2 點幾你未訓會開

想出島都冇里數
莫講買野

實未

windflower 藍同粉
btw黃玫瑰唔係溝到橙玫瑰？

大家咁話啦

咁客氣做咩

Solo頂唔順，去極神秘島都係橙
求巴絲打比我入島攞水果

OH 係咩屌我仲嬲得滯唔理係咁跑嚟跑去跑死咗一堆 shit

大家建議去外島刷野定留自島刷Diy

係咪買嘢太多

等我低賤咁執返外島啲梨先

我見有人話種埋一齊唔留空位 但有人話要隔一個空位 邊個先啱？

早知你黎我度攞算
我一大堆玫瑰

1729 1491 8307 A字頭

樣樣都幾千
跟唔到

話說有無人想交換燈塔，我果隻係黃色

我估要有空位... 掛？但我諗你可以兩朵溝到嘅花係咪一齊，但要有位畀新花開

想要咩

頂唔順 瞓先

買咗好多嘢但我個島好似無咩位擺...

但係好唔科學 冇啦啦中間個空位冇種子都生到野anyway thanks

想問吓 有冇完整嘅價錢表 又有埋大細size
我搵咗好耐 都係得淨價錢

周圍八格內有就會溝到，所以兩樣都得，交差咁種就最大效率，用盡d位，但痴埋一樣溝到

算啦動物會講嘢已經唔科學，仲唔科學係加一間房貴過我起一間屋

我有位但冇野擺
移走左好多樹

我無留空位 佢會係隔離標出黎

屌又啱

d 里數換野好貴，唔捨得

想問下係咪呢啲時間去外島都唔會見到其他人

有空位先生到新色

近排都見唔到動物

隻兔咁似人扮嘅行埋去先嘆氣 係到跳 一行開就唔跳

一見到 5 千里數呢啲數字真係心心眼都翻撚咗即刻

外島好廢 乜都冇

有十一日 有排啦
慢慢儲

咁又唔係wo
花本身都係靠昆蟲幫手帶d 種子繁殖

頂原來射齊復活diy
頭先冇數仲on99係咁射

好似要賣咗地先會見到因為我都係琴日賣咗第一塊地之後出外島先見返啲動物

感覺儲diy卡難過d 蛋

可唔可以講低齊數係幾多

點解可以咁快齊

發現兔仔以為冇人望住會係到休息嘆氣
我一行近佢就即刻開始跳

姐係起左3間屋後？

有拉鍊 好似人扮

有人先做下樣
冇人梗係偷懶
擺明人扮

原來隻驚有第二個人類

有冇人有興趣嚟我嗰島買汽油同埋戶外發電機😅不過喺開發公司隻賣嘢浣熊度先買到，希望外邊嚟嘅人都可以買到。如果有興趣可以add 8213 6071 8149

三間之後起完營地有一隻住再賣地就會見返啲動物

狼蛛都唔farm走黎打氣球 到頭來得個吉

雖然話隻豚皇樣衰
但佢間屋入面又幾有品味

因為不停係個沙灘走來走去

仲有無位

一日hea射都有十個
好快齊

求巴打解答

冇計錯既齋計射連埋衫就17

變種猩猩

應該仲要起埋露營地 等第一隻嚟既住埋先

想問點先有櫻花樹，一棵都無

唔該曬 有排射了

Thanks

唔知你哋睇唔睇到張相
我笑到肚痛呀

同埋又有返流星

彈左sor

你睇下版本更新左未
如果你校過時間就

你之前係咪鏟走曬啲普通樹
好似得個啲先會係

無整過時間呀 玩左兩日既新手

唔明？無水果個啲？無郁過

聽人講好似每日都會增加復活節DIY 嘅種類？

求加

無較過時間，兔唔肯出現，香港區

定係要手動更新？關game 再開？

我想問係咪去人地個島，有人嚟同有人走都一定會彈去動畫架?

等緊入

不幸地，係

定你係南半球？

北半

去多次外島先

藍有機會出櫻花

我係南半呀

有冇TT玩家報下料
今日玩唔玩到復活節活動

唔知你地係咪講緊第六隻居民之後嘅時。
如果係，有個建議係，起完營地後唔會一次過俾錢起哂之後嘅屋，因為你一日只可以邀外島一隻入主島，邀完外島會無人，直至第二人。
所以最好一次一次咁俾，唔係嘅話你多餘嘅空地產會有隨機動物入。所以最好儲定nook 哩程換外島機票

原來有關係？

港區玩唔到既苦主

Game voucher冇左？

有理無理都射左先

想問點先有櫻花棒😭

如果Del Game重Down會唔會玩得返？
利申：冇TT,純好奇想知

我想問點解我淨係邀請左一隻動物都話有三隻會搬過黎嘅我唔想有啲奇怪動物搬過黎呀

射氣球掉DIY
或者叫人整

未見到過 好想要TT

點解唔轉

仲有十日 慢慢啦
“休閒”game嚟

唔關事架

你啲屋已經起齊哂？

我未整家私呀

想請問許願有冇話許幾多次

許十次同一百次有冇分別？

我射咗一日嘅睇法係
彩波=垃圾
純色波=正野

轉咩

轉地區
同埋依家係咪冇咗$700買兩隻game

純色出錢、鐵 屌

打唔到字

出外島遇到動物唔岩心水係咪可以skip左佢下一轉會有第隻?

好過出蛋

唔是港區先玩到咩

有呀，下午d人先買完

咁你好彩，你最好去外島搵多兩隻啱心水之後先再整家私。我之前唔知，搞到有一隻大猩猩入住左。

蛋又係屌出聲

櫻花都15種 想死

屌斷左

有人入黎搞到斷左重開左

gg,彈曬

好彩我問一問，一陣小睫黎左唔知點算
唔該曬巴打

邊度有 點解我搵唔到嘅

我見中途有Save 放心

復活節已經齊咗 不過櫻花就真係射到2046

北半呢家有咩魚捉

蛋

私人金庫，好撚爽

櫻花會重覆但蛋唔會
雖然花可以交換

黃波得1000蚊，都係垃圾

成班係到等星超cute

黑芝堡巴仲係唔係度

啲錢隨機㗎 我有中過5000同一萬

之前部機快咗三日 玩咗動森先較番啱個時間 玩到活動
今朝未更新 以為要劈掉重練 唔該曬答過我問題嘅巴絲

邊緣人冇乜friend玩 交換唔到
依家只係得三個櫻花DIY

小睫都好過我隻猩猩，到依家都無視緊佢。
同埋記住之後第六隻居民入住，第7、8、9、10隻嘅居民，外島只可以一日邀一隻，之後就無動物直至第二日，所以唔好一次過俾哂四間屋嘅錢，不然又會有隨機動物入住。最緊要係儲多啲nook 哩程

竹島都出到既 但每次1~2隻
我淨係清海蟑螂 & 虎甲蟲
捉就捉到 不過時間就耐小啲

儲埋等魚佬魚佬黎

嗨

你幾點瞓？定你嚟我到

南半球而家係秋天

呀 原來係咁... thanks 好想睇櫻花

我嚟你到啦，除非你有嘢想賣 / 買？我部機時間係日頭，所以我舖頭有開

同埋唔想錯過生日優惠，所以我未開 game 之位我較返自己生日... 所以我仲係 3 月而家最後我發現生日係無咩著數根本

咁樣一班人係到許願吹下水好正

但我開公海曲好驚

定係聽日再算？

咁你嚟我到我開好友 code 都得，不過睇你眼唔眼訓... 因為我平時 5 , 6 點訓

我都是

頭先有人嚟果陣斷咗

開返～～

生日會有哩數 同生日蛋糕

我開好友 code 你想嚟就嚟啦，但真心無嘢玩我梨島，睇下你會唔會想帶水果嚟賣

啱啱先睇到如果聽日你仲想交換我開島畀你！

射左成日氣球好攰

尋日手多多邀請咗露營隻大叔嚟住,而家佢賴死唔走, 狸貓仲叫我起屋俾佢, 係咪一日唔起屋佢一日都會賴死係露營度唔走

大家入返去嗎？

係，第六隻居民係強迫入住

最後個半鐘流星雨 少量位
4504-4111-6537
冇密碼
我唔介意你帶野過黎俾我地摸

35VBJ 好友 code，完全零嘢玩

加左 W字頭

加左j字頭

加左 Ò字頭

唔夠分冇咁多位

玩左成晚得兩個咋屌^_^

4684 2003 2918

入夜少左汽球等到好悶

屌打撚錯

仆街個駱駝比左3個施工地版我 好樣衰
想要雲上呀

咁恐怖

彩波係復活節野
同埋感覺上飄得快啲

聽氣球聽到有幻聽

出左活動就瘋狂去外島

想撞花島

玩咗一個星期未撞過

我想要多啲岩蛋地蛋葉蛋

玩咗咁多日 完全無去過竹島

原來有特別ga我第一日玩就揀左今日生日，d鄰居淨係講左生日快樂

Thanks 絲打

thanks

你係咪話要生果 無左回事